[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

趁而家區選泛民大勝，5毛狗仲未出黎
緊係要乘勝追擊，用文宣力量分化班垃圾藍絲廢佬
小分有見及此，做左張小圖如下

本人不才，未試過做文宣，懇求各位大大力Diu我
等我地繼續打嬴呢場仗

香港人，報仇!

更懇請其他有能之士，文宣組助我一臂之力!!!!!!

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

十連

Tui

Push

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

根據我上個Po有人回應
Copy再比大家睇

首先要identify 佢哋有邊個派, 好似我哋有勇武派和理非, 佢哋有藍絲同紅絲, 有啲純粹支持警察 (例如我啲親戚)但唔鍾意中國, 有啲就親中

我覺得呢一點係好開始 慢慢分化啦

希望幫到大家